警總被圍一哥無影 前線：士氣跌谷底 盧偉聰發內部公告：一直留守共同進退

【明報專訊】示威者前日起包圍警察總部16小時，警務處長盧偉聰一直未有公開露面，他昨向警隊發內部公告，稱自己事發時與警隊管理層一直留守警總，與警員「共同進退」。不過，有前線警員形容事件後警隊士氣跌至谷底，又不滿警總被包圍期間，盧偉聰等管理層一直未有現身支持前線。此外，昨日有團體在中環發起支持警察集會，約600人出席。

盧偉聰昨向警隊發出公告，稱警總被包圍期間，「我和警隊管理層一直留守在警察總部和大家共同進退，一起應對事件」，又稱明白警員身心都承受巨大壓力，亦要長時間執勤，面對挑釁及嚴重暴力威脅，而警隊管理層是在基於公眾利益及同事福祉的大前提下，作出相關的行動決定，「克服這個艱巨的挑戰」。盧又說，未來一段時間「會繼續和大家一起迎難而上」。

「明知攻擊 推伙記食雞蛋」
有前線警員形容警隊士氣跌至谷底。他指前線不滿管理層明知警總被人包圍，都沒有應變計劃，亦沒有事先部署如何送走有需要的人，「唔防守唔攻出去，唔緊要。明知啲人會攻擊，仲推啲伙計出去食雞蛋」。他又說，對於警總被人塗鴉、擲雞蛋感唏噓：「執法者嘅地位、氣勢去晒邊？」

他又說，警隊內部對盧偉聰未有現身支持前線大感不滿。適逢昨日前處長曾偉雄現身回應傳媒提問，該前線警員形容曾氏說話技巧比盧「好100倍」，令一眾前線警員懷念曾氏任處長的日子，「曾偉雄最得軍心，所有士兵願意賣命」。昨日警隊亦流傳以粗言辱罵盧偉聰的聲帶，不滿一眾處長級高層沒有安撫前線，「軍心散晒」。

警隊流傳粗言罵盧聲帶
警察隊員佐級協會主席林志偉昨拍片鼓勵前線同袍，形容前日心情「徹夜難眠」，對同事執勤時被挑釁、辱罵及襲擊感極度憤怒及予以譴責，又指會向管理層反映前線意見。對於有同袍被人在網上「起底」，林警告「肯定會有後果」，警務處會嚴肅跟進。

撐警集會 出席者批政府軟弱
此外，多個團體昨傍晚在中環遮打花園舉辦「支持香港警察祝福香港晚會」，活動召集人李偲嫣稱，修訂《逃犯條例》可令台灣殺人案中死者潘曉穎沉冤得雪，但修例被政治因素阻撓，呼籲在場者為潘默哀。多名集會者輪流上台發言，其中顏先生說對政府很不滿，「有咩理由在6月12日之後，（官員）排住隊出來道歉？應該同全港支持修例的市民道歉！」他批評政府太軟弱。坐輪椅的黃先生則說，早前看見特首林鄭月娥道歉時「我即刻喊，我都唔明」，他認為特首和保安局長都毋須道歉。

集會期間，有數人到現場舉起橫額，要求政府成立獨立調查委員會調查6．12衝突中警方有否濫用武力，部分支持警方的集會者要求他們離開，雙方一度對罵。

會後被問到集會人數，李偲嫣稱預備了600張標語派發，所剩無幾。警方稱集會高峰時有600人。

（反修例風暴）

Source：明報

愛字頭個啲就逢一進六㗎啦

大家識做啦

600人就嚇到d狗縮埋

一哥都係擔心大家食唔慣飯盒，先俾大家出去食下雞蛋啫

Sorry ，借位一用

大家應該由問題根源去思考，與其一樣樣去反對政府D賣港政策，點解唔用真普選趕走曬班賣港賊，必須要令更多人知問題根源核心，個個支持真普選！！！

現有大家要爭取D問題層次如果向上推，就會發現係香港現有制度出現問題，一日冇真普選，相同問題絕對會源源不絕！！！

一日無真普選,建制派，港共政權賣港賊一車車補上，要徹底趕走賣港賊,只有真普選！！！各自跑山，真香港人加油！！

［真普選救祖國行動］200年前香港割讓救國，如今中共有難，香港再割責無旁貸！！！

［請廣傳］香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊！

會後被問到集會人數，李偲嫣稱預備了600張標語派發，所剩無幾。
每人派三張?

「我和警隊管理層一直留守在警察總部和大家共同進退，一起應對事件」

所以點解唔出黎

前線進你退

射波比淋奠好過啦

睇錯左係包圍黑警得600人，自膠

想聽錄音

係因為圍住咗
佢都走唔到先逼住共同進退啫

推人出去想引人衝啩 點知無人中計

你啱

香港於2018年年底人口約為７４８２５００

７４８１９００人唔撐警

其實你都喺好多post借咗好多個位
入人哋啲post又唔係回應
淨係宣傳自己啲post
係高質post就點都會上到熱門畀更多人見到㗎啦
使唔使由尋日推到而家呀
好阻人睇post

乜野機構個總部俾人圍俾人擲雞蛋都係會冇面啦，更何況係執法機構

出黎做乜，講多錯多。學上一個禿鷹咁咩？
日薪一萬，hea下好過。

條眉同眼鏡100% match喎

how stupid the logic

好撚低質呀 p圖好心咪撚出人地logo

我地要識得企喺佢地個角度諗

P圖

其實佢一早秘道走咗 你班柒頭出張通告就信

:執法者嘅地位、氣勢去晒邊？」
你人民公僕咋屌你老母 學咩人講地位？你地都係跟你個主人拎order 咋垃圾 每次見到佢地著上套甲就好似坐擁千兵萬馬 個柒樣真係好想屌醒佢地只係一隻服從命令既狗

一直留守 共同割蓆

of course.
講俾蠢人聽要用蠢人語言

屌你 咩撚野士兵，你班警察係人民公僕黎架仆制。係咪以為自己拍緊三國啊，一哥都係我地香港市民出糧架屌你老母

反一哥啦 夠膽屌市民 對住一哥笠水呀？

有部分狗仔係大球場放工 專車送返去再放工 有警察守門口

Push

士兵
你當你真係士兵？
警察同士兵都唔識分？
想玩國家分裂？

佢都就嚟退位啦，係到講風涼話
我係黑警一定憎到佢仆街

唔好意思，借個位黎擺下，希望更多人見到

識玩

嗰日有發夢既都見到啦
叫班防暴揸盾行出黎
隔離就兩隻警犬揸相機
食完雞蛋影完晒相就走
動機係乜好明顯啦屌

【警民大和解】警方高層不代表前線 市民應支持前線警員!

釋
放
盧
偉
聰

邊有人咁戇鳩list曬啲戰術周街派

又不滿警總被包圍期間，盧偉聰等管理層一直未有現身支持前線。

睇篇新聞似話冇現過身，係事後出公告同你講共同進退炸，分分鐘佢自己走左出去，冇人知啦

其實佢哋對食物 怨氣好重！
佢哋集氣都係講食！

明報 又幫手 打慘情牌 注意

賣你老母命
軍心軍心
對著和平市民就兇狠
試下出去打仗
屁滾尿流
咁好打
去搵isis啦

笑撚左

冇錯！ 一齊留守！

喂 既然係咁
不如第日d口號加埋呢句

「要求一次性簽定移交，助台灣殺人案死者沉冤得雪」

上星期五個媽媽集會
警方數字都900人
私煙得600

遊擊就係皇道
老共都係靠遊擊起家

林鄭都冇落黎前線支持警隊啦 不滿呀唔好做囉 狗

曾偉雄

軍隊又好，警隊都好，啲高層最怕入面嘅人叛變
因為入面大把武器，啲人訓練有素
成班人衝去一個高層，死硬

乜柒都唔識 學歷又低 叫自己做執法者

明明得300人，偽進制仲已經幫佢加大左1倍

已經整大咗㗎喇
私煙好似話得480人

大家睇清睇楚啦
警隊入面有幾多人抱住呢種揸住雞毛當令箭嘅心態
真係好羞家

以前係學堂 個教官都有教
地位呢 係人地俾你 唔係自己話有就有
但你睇下你班警犬做過d咩

盧偉聰：「一直關注」

600人就搞掂警察總部

佢哋呢檔嘢內部真係好易數人頭，因為好似差不多人人都派到一張標語，print咗幾多張就個人數唔會超過紙張數。

盧偉縮

600人係講緊私煙撐警集會呀

sor，自膠

老實，圍總果日盧偉聰真係軟咗d，有咩可能警總前面比示威者咁搞法 前線唔妥佢都唔出奇。

香港警察 過街老鼠 永世抬唔起頭做人

真心?

其實公僕你想要咩地位
洗唔洗係街見到你dup底頭走？

渣宰有乜社會地位可言

唔鐘意咪辭職囉 好似你地都話唔鐘意香港咪移民咁
又要嘈又要留

鋸緊鮑魚，飲緊紅酒，睇緊電影

棄卒

香港棄卒

媽媽集會好似係 9,000 喎
警方公佈就得 600

陸進制

Soldiers

痴撚線

可能打緊電話問功夫

夠啦 反感啦

冇得打人等於冇士氣？

似渦

改圖就收皮啦

你地無做錯到

一哥，點做嘢？自己友都唔撐

讓領導先走我走人先，大家頂住

聰聰去左邊

官方6000
毅進制980

如果盧偉聰出嚟應該唔止掟雞蛋咁小事 屎水都有

HR: 你人工包埋

咁都唔兵變，聽教聽話。

班黑警應該懷念緊禿鷹

hand hand

總數要減三萬 佢地唔係人嚟

執法者要咩氣勢唔係公正持平冷靜咩

他又說，警隊內部對盧偉聰未有現身支持前線大感不滿。適逢昨日前處長曾偉雄現身回應傳媒提問，該前線警員形容曾氏說話技巧比盧「好100倍」，令一眾前線警員懷念曾氏任處長的日子，「曾偉雄最得軍心，所有士兵願意賣命」。昨日警隊亦流傳以粗言辱罵盧偉聰的聲帶，不滿一眾處長級高層沒有安撫前線，「軍心散晒」。

解放軍(狗隻version) confirmed

你地無做錯到
因為你們只是一隻狗

警方稱集會高峰時有600慢人

共同進退? 咁偉哥你果日縮咗去邊?

真係留警總就醒目出黎做下show啦

坐冷氣房共同進退，依家d官除左權鬥乜撚都唔識

係喎
應該要減埋

加左假髮

「曾偉雄最得軍心，所有士兵願意賣命」

士你老母咩，你地狗嚟架咋

諗起當年納粹德軍係東線比蘇聯打到係咁退，之後重要比人圍，希特拉重要落命令話唔可以撤退

「執法者嘅地位、氣勢去晒邊？」

屌人老母最有氣勢

你班毅進仔菠蘿釘黎嫁咋傻閪

其實班垃圾癲撚到當左示威者係敵軍 仲以為自己係為國效力既英勇士兵 當正自己打緊仗好撚威咁

但其實一班full gear垃圾 打一班冇裝冇武器既學生同市民 自我高潮到呢個地步 唔怪得比人笑到做過街老鼠都有價值過班垃圾
起碼過街老鼠有自由 佢哋冇

個日派禿鷹出黎 都唔派肥仔聰 聲望應該落到谷底

你嗰啲唔係叫留守，你嗰啲叫走唔到

好羞恥阿屌

做龜本身都好無面

真係人唔笑狗都吠
香港警察自己睇清楚啦 佢正係識用把口講嫁咋 你地食雞蛋條撚屌去左邊
真係以為講兩句有用呀

其實三萬警察加佢地D家人朋友，點解得600人出黎？🤣

係入面嘆住冷氣唔出黎 共同進退

圍多幾個鐘就士氣低落？
這是正式錄用的警察嗎？

約600人出席

琴日先300 今日就double上

聽日1200人了細胞分裂咁撚樣

D前線黑警EQ低，只係識打打殺殺又唔聽上級。G20峰會未完盧SIR 都唔夠膽再出人鎮壓。你估佢唔驚習總會俾全球領袖喺高峰會內問候咩

阿一哥都就退休嘆世界
你班傻閪咪嘈夠佢

士氣低？ 唔撚好做囉正仆街

繼續分化！

佢地又真係做龜縮明
話就話等我地衝先做野
結果比人困左廿粒鐘
笑死

果D內部錄音唔使證實，又人人都可以錄
如果整個網絡都流出呢類錄音，實在太打擊軍心喇
千祈唔好咁做千祈唔好咁做千祈唔好咁做
重要事講三次

請問執法者有咩野地位同氣勢呀

要學啦 次次私煙話自己印咗幾多野 派哂就=有幾多人集合...
佢掉哂都得啦 任佢講

呢個好笑

成班傻系
明明曾狗先係推你地去死嘅功臣
佢句「你地無做錯」先搞到今時今日咁嘅田地

我都奇撚怪 明知個梯口位實畀人掉蛋又冇作為 仲叫啲散仔去食蛋

好聽d係共同進退
難聽d叫龜縮

真心盧 on9

圍立法會 就大大力打戈

圍自己地頭就怕死 唔出防暴打人走

唔知點解冇乜宣傳

雖然睇落未必好有用，不過有人搞就要去撐場！任何同清算黑警有關嘅真係幾撚攰都要去

星期日 8:00pm, 幫手同friend宣傳下！

幫手推！
[齊屌黑警！]追究黑警濫權集會！

他又說，對於警總被人塗鴉、擲雞蛋感唏噓：「執法者嘅地位、氣勢去晒邊？

依種概念都幾恐怖

最鐘意見到「士氣跌谷底」呢d 字眼

當左自己係士兵？🤭🤣

又執法者地位 氣勢 軍心
真係當自己軍隊
仲要係對內果隻

一哥嗰幾餐係食乜呢？

你唔單止冇去，直情新聞都冇睇

計中有計

去左呀，我咪話自膠睇錯
唔好咁先入為主好唔好

我都有睇直播架喎 咩共同進退 係你收唔撚到工咋話

毆打市民時士氣不知幾高

肥聰好似係文官出身? 好似777咁拍段片都唔撚識?

史上最垃圾一哥

擺到明推班散仔去死啦

P圖有水印，死撚硬，蘋果都幫你唔到

push

中駐英外交大使正正就係咁講
話616得200萬人返送中
但係忽略咗沉默既大多數係支持修例

一哥仲理你前線把撚咩
一早諗緊宵夜食咩啦

睇佢經歷
佢的確文官出身
除咗短暫做過總區副指揮官同行動副處長之外
大多數時間做保安事務／國際刑警嗰邊嘅嘢

留守處長室冇影

Civil servant都講地位同氣勢？

600人 嚇撚死人咩

d狗淨係對住手無寸鐵市民先咁兇狠
如果真係打仗咪嚇到瀨屎
士兵人唔笑狗都吠

如果用毅進制計數機一計

會發現:
300(YJC)大約等於626(Decimal)
而600(Decimal)大約等於288(YJC)

所以結論可能報300人係用毅進制, 而報600人係用十進制, 可能佢地慣左手勢, 一開波就報左毅進制數字出黎